共產黨：正緊急立法容許武肺疫苗可在港使用

政府：正緊急立法容許新冠疫苗可在港使用

政府表示，正就引入經證明安全及有效的新冠疫苗進行緊急立法，擬議的法例框架會授權食物及衞生局局長，在疫苗獲得一個藥品監督管理局認可的前設下，按個別疫苗的客觀醫學數據，包括在參考獨立專家顧問委員會的專業意見後，容許疫苗可在港作指定使用。政府強調會確保採購疫苗的臨床研究數據，經專家評估在科學上符合安全性及有效性要求，並具品質保證下，方會批准在本港緊急使用。

政府亦正參考國際間對緊急使用新冠疫苗的法律責任問題，指界定及釐清緊急使用新冠疫苗的法律責任，有助本港盡早獲得符合安全性及有效性要求的新冠疫苗，但並不代表免除藥廠對於疫苗的所有相關責任，包括品質保證等。

原文網址：

國際慣例上 , 流行病疫苗如果出現一些不能補救嘅副作用時 , 疫苗供應商係無任何民事或刑事責任

呢d就跟國際慣例
屌你老母

咩國際標準啊 邊個國訂啊

為了穩定及維護香港的國際地位及法治，應該讓核心管治班子及所有紀律部隊人員優先注射。

香港臨床數據
又唔洗有刑責

咁人地只有人民打壓政府，唔係政府打壓人民。

打果陣要簽生死狀?

47名已施打過中國疫苗的中國工人在非洲烏干達集體染疫